股神巴菲特：再增持蘋果股票 iPhone賣得太平

訓左冇睇, 蘋果今年升左幾多

股神巴菲特：再增持蘋果股票 iPhone賣得太平

股神巴菲特撐蘋果 首季大手增持45%

蘋果超越富國銀行 成巴菲特頭號持股

股神買親科技股都係死, IBM, 又MISS左AMZ, 講真佢呢D老屎忽都係投資返舊經濟股咪算囉

年中好多傻仔跟佢買左好多水果

國家任務?

idog不願面對

人地大把錢溝貨 你係咪次次都跟得到先

但佢本多終勝

截至第三季止，巴郡手頭現金由上半年的1,111億美元，輕微降至1,036億美元。

成千億美金

佢仲要Q3 2018全倉加13%貨
蘋果都唔算最敗家
KHC連2017大牛市都跌

想當年qcom又係

燈神

巴郡仲喺高位，唔明恥笑d乜

佢嘅輕微降至應該都夠我洗十世

仲要佢每次溝貨都大把人跟 最強財演

蘋果繼續加價啦

大手入熊

人地係講組合，睇既係組合投資回報，投的錢係千億萬億，渣的係10年8年

少佢一樣亂咁跟死撚硬

我都未換機。老巴太早買

條廢佬過晒氣

APPLE智能業務再唔上番正道遲早收皮
專心搞研發同出番細機吸市場, 唔好成日中國中國中國咁就唔會收皮

事實係佢持現金水平係近幾年黎最多
收返黎既息好多都沒再投返入市場
根本佢等緊入市 你地就覺得佢買左好多

我反而認為apple產品生命週期都比一般品牌長，搞好售後服務搵多d售後性服務會好搵錢，呢d都係獨巿生意。

果d所謂的雲，智能係好，但競爭都唔細

老喇 個人懵懵柒柒咁 信你好過

CLOUD 佢MARKET SHARE大都屌打其他
根本玩scale of economy已經夠食

10倍左右load差唔多

通常老畢比人笑個隻股，最後比佢反cup賺到笑

謝樓主 今晚入apple

所以而家一係入apple. 一係入巴群無死

老星

老畢成日比登仔笑

記住長期持有啊，賣出正契弟

今晚入apple

插到仆街

連登仔教巴菲特買股票

呢鋪我撐連登仔

熊市仲唔到巴菲特威威？

賣得太平

智能手機已經到左樽頸位

我信巴佬，跟機

廢老巴只係負碌食正晒美國既發展期+本多終勝姐

講買股票既眼光梗係信連登仔好d啦

玩黎玩去都係個d 野
就黎比其他廠追到哂d 技術
再無新意又會出現當年se 年代越出越奇怪既情況

游泳健將 巴菲特?

條老野買科妓股買邊隻死邊隻

佢唔引人買點散貨

佢買科技股係咪冇隻賺 買蘋果唔係佢高徒既意思？

佢好似120-140入好多，現在冇輸好多

佢大把錢溝貨
跟佢買既散戶就仆晒街

好似有巴郡p0

本多終勝大法，完美體驗

佢仲有1200億美元現金等入貨

登仔又笑人那麼多

巴老當年$13走857
瞓咗冇睇 今日幾錢?

講緊佢買apple on9, 話ip定價低on9
總有一大班死忠扯開話其他股大賺又咩中石油
屌你講緊apple呀

人地現金流同你地既現金流差咁多 玩法都唔撚同啦
唔明你地有乜資格笑人

睇完呢個post放心晒，蘋果應該就快見底

221US 入左5股BRK.B

鞭呀

繼續加價一定有得玩㗎 有幾多人一出新機就換機呀 就算你班香港人跟唔到都大把大陸喱跟住換

咁高位入

覺得蘋果只係nokia嘅後代 , 最後apple會成為佢退休前最失敗嘅投資

i have told you

xr劈到4999
賣得太平

再減落去利潤一直縮

維持唔到高增長就插

新iPhone據報將全球減價

鞭呀

巴菲特呢D 廢老

廢老以前又話唔玩電話, 依家拎住蘋果打飛機

巴老privatise左佢啦。。
大家唔洗再買

今晚又要鞭

Pe 14 嘅科技股連燈仔都嫌貴

就嚟成為下一隻nokia喇，放啦

hello moto

出業績又到鞭屍時間

廢老 no IT

Apple宣布下一代iPhone定價會由1599美金至3099美金
舊一代iPhone會下降100美金

人地可以對沖。

組合平衡 巴老輸得起

廢老 no IT

而家算唔算係入貨等升

狂妄自大到這地步

竟然咁大口氣取笑股神

廢老會takeover Nokia 再用無限錢買曬蘋果哋技術

人地超長線擺十幾廿年
本多終勝 平常人邊跟到

十幾廿年死鬼左啦

度度都大劈價

條傻仔會逐個comment負評
懷疑佢連巴老啲錢點嚟、操作原則都未搞清

隨便負評我
繼續吹奏你隻Tesla有幾「濶」嘅護城河喇

廢老no it

成班傻鳩應聲蟲

睇返佢發蹟嗰啲trade先啦，邊有十年八年